Xx師好煩 好膠 可摸耳吾巧甘 鹽重影響禾心零健康

又膠又悶又煩 又唔係有趣得去邊
唔明有咩特別
利申：我上連登就係要咁認真 屌你老母

成班on99咁喺度乜乜師

劣爆
印伯J Tom boy都算
下邊仲要一炸xx師 on9堂有趣

擒擒施C師

認真師

衛cc

衛師

衛詩師

我入去俾晒負皮

on9 jai

有咩原因要咁on9

擒你怕唔怕印伯報復你

你細佬

Janice jill

大膽！

做得好
強烈要求連囝將tb圖BAM

弘 宜

要俾的

TB=要ban是常識

好膠師

支持 太多五毛 膠account

印家軍來了 我帶路

見個麵 食個面？

是 太無聊

我會替代月亮懲罰你

弘 我唔食人面的

關你撚事咩
你呢啲人真係好撚煩
比你返去10年前
應該唔會有X X撚X X西呢啲網絡文化
好彩嗰陣時你未出世

卵子師

want see u

弘住天晴嗎

我會好好教佢

佢住寮屋

要調教

驚閪，我又唔係負皮佢
我有正皮佢啲氣炸po架

no ar I work tsw ja
今日食唔食lunch

dl

哈哈

想約你食dinner

爆咗你添

食風啦你

好陰功

弘 我成日都唔得閒

對事不對人

下星期幾可以

冇日得閒

但係弘點解會係天水圍食野既
又話返尖嘴

屌你老母

佢其實係做痙攣宿舍
有時會去黃大仙做添

is tsw no tst

睇錯左

辛苦你啦

又爆咗佢

擒好mean

佢同我牙齒印好撚深
仲唔做鳩佢

自大到以為自己開拓緊新網絡文化添

點深法

擒好波

佢可能以為我好後生啦

嗰陣嗰啲 X X撚X X西我覺得幾順口
(雖然我就咁睇唔係好明佢想表達啲乜
不過根據我中學嗰陣去過庇護工場參觀
同入面啲朋友仔玩過大半日嘅經驗
都估到大約係咩意思嘅)

但係啲乜乜師，夾硬加落去嘅
又on9又繞口，想點

又夾硬又悶
一排就好啦 好膠

呢啲嘢其實都唔係好值得我哋去開po講
啱啱出院，去食餐好嘅

快po圖

其實係食屋企飯

家飯是正

是，昨晚食咗